緊急求救！頭先食飯前將部手機浸落酒精消毒，依家開唔到機！！！

有咩解救？？？

放入米缸/風桶吹

燒下佢 燒走d酒精

醉左
試下俾佢浸解酒茶

依家吹緊

下世小心啲

你點開post的

用電腦

拎去整

咁用電腦囉

你唔好再禁制啦，可能燒左，搵人睇睇

你點上網的

中酒毒囉
睇急症啦

抹我就聽過，成部浸都幾癲

試下清蒸

酒精中毒死撚咗啦

諗住徹底消毒

買個部新

我想知豬用咩機？

iPhone 7

用100%水蒸吓應該得，元秋話嘅。